google pixel 3/xl玻璃貼流出！

又瀏海

屌

屌
邊撚個天才發明notch架 柒撚到仆街

請集中討論

【親生仔】Pixel/Nexus系列討論區(10)

暫時得sony係清泉

咁我寧願要notch都唔想睇到XZ2個機背啦

又Sony

讚好

慳返

繼續ph1

屌 咁你叫我以後換咩機呀？？？？？

前排人人話iPhone x 個m字樣衰
點解啲高質電話廠會照跟

我諗一年後 應該無乜an狗會屌M額
因為個9個都跟風出M額

一撚早講左。
Apple 出比得上Touch ID 既faceid果下，An廠已經無可能唔跟，因為會俾大眾覺得太OUT。

但果SET sensor 又太大，
要高屏佔比，M字額無得避。

一係就死都唔跟faceid。

Apple幾時好似google 咁出hide notch option

又m字額 又下巴 想點
成部機設計好唔平衡

日子有功 會有印

有瀏海就唔會買

forever notch hidden mode. problem solved.

😡

至少好過xz2個上下巴同背先啦

Samsung 笑9完人
下年s10 又出m字就好笑

本身買都係買細機